侵侵送左一堆野比民主黨支持者攻擊的MAGA七歲小朋友

故事係之前有個細路同阿媽戴著trump MAGA 紅帽行街
比2個拜登支持者攻擊然後搶左個帽 個細路喊得好淒涼
之後果2個拜登支持者比警察拉左 然後尋晚侵侵親自送左唔少好野比個細路 包括有侵簽名嘅MAGA紅帽

thats my president

小朋友比民主黨支持者攻擊嘅video

暴徒比人捉嘅新聞 hi登票-2

我都想買

所以佢一正常小小就贏返民意

7歲都搞⋯

送埋棒球棍

嘩 班暴徒七歲細佬仔都恰屌你老母

俾佢還擊

香港既主流傳媒永遠都唔會見到呢d新聞

個細路一定開心死 收到總統送嘅禮物

大過左呢碌就叫為所欲為棍
專打黑鬼同白左

個心電圖簽名好正

賣唔賣

2nd amendment

俾人打唔還手？

呀媽, 你做咩拎條咸魚出黎呀
尚方寶劍呀 呀仔

真

阿侵俾碌野佢就係叫佢自衛

香港果d未夠7歲就俾恐怖份子搞 cls

尚方寶棍
上打美奸 下扑左膠

Hiden:

話撚左美國民主黨支持者同熱狗冇分別架啦
而家大家信啦屌

好想要

個女人蝦細路,CLS

BLM=HKPF=China communists= terrorist

Hiden: my favourite

拜登: 我一定贏

明明係教個細路要打棒球，第日大個入大聯盟做球星

真正聯邦快遞

大個左都換左人 上個朝代嘅尚方寶劍黎嘅喂

4 more years
4 more years

係咪成條product line執齊一份

7歲先敢搞

親筆簽名

棒球棍

有枝棍

送枝槍比佢擊殺奶共左膠

好想要隻錶

美國民族
從來都係鼓勵 尚武文化

完美解釋

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

直情係有美國國徽紀念品

trump哩啲算得咩Biden鍾意細路仔多過trump啦

Biden2020

就算你話係公關手段都好
侵侵咁做一定會令個小朋友變得更堅毅，對佢成長好大幫助

BTW
人地7歲就已經有政治意識...

香港有無得買😛

牙侵

我都想要呀
點樣可以入手

少咗兩票都仲係贏大豆侵九條街

我登必勝

美國主流媒體都未必見到

癡到咁

左膠：睇唔到

香港：一名7歲男童涉嫌公眾毆鬥
警方在場發現一頂紅帽懷疑作非法用途
警方以公眾毆鬥 藏有工具作非法用途及暴動作出檢控 不準保釋

-0-0

當你見到成街社區同商店咁比班撚樣無差別咁燒咁搶
你好難無政治意識

如果侵侵連任滅共 頂帽五十年後分分鐘過百萬

直送at 15啦

侵侵真係好正

trump啲競選產品真係j死人

Trump後生嗰陣好似有打開棒球，條片佢做開球儀式嘉賓投出去嘅球控得好好，普通人丟好難控制到個棒球丟準某個位

從咁低清既片睇很出，美國真係強弩之末

點解有隻狗？

送枝ar-15 同300發 .223 俾個細路好過 射死民主黨d左膠

Trump嗰Facebook 好似有得買

我都想要

就算本來無，都會變有

諗起蔡英文都送嘢俾館長
真係有大國風範嘅總統先咁好
好撚羨慕

Push

以後邊個攞BLM同香港抗爭比，就出呢條片

給我打，把他往死裡打！

我第一眼係見到支捧球棍

中箭個美國特使會寸你係熱狗

president trump睇到哭𠹌咗
仆街侵haters落地獄

Biden啲宣傳係咪集中喺tictok我睇唔到，定佢哋個定位淨係搞攻擊對手？

大佬平心而論，我淨係睇到Biden用動森宣傳自己，依樣係幾creative。仲有用人拉人戰術。後生仔本來支持佢，係差在後生會唔會投票(門都唔洗出)

成個荷里活為佢宣傳都輸就叫佢食屎啦

分分鐘激發個細路做未來總統

呢班友真係

我都想要侵侵親筆簽名

其實buy得社會主義某程度上咪就係想做寄生蟲不勞而獲，共產有錢人囉

冇送侵侵膠飲筒

buy資本主義直頭已經不勞而獲或者幻想不勞而獲

香港主流媒體連HK12都無再提啦

日日唱衰美國是常識

當年左膠咪又係好鍾意拎光復行動搞喊蝗細路嚟講

想買隻杯。
High到當精神飛機杯。

見到支棍先返應你性取向？

屌我都想笑左原來不只我一人

有球棒

哩啲CNN係咪唔會報

有冇送呢隻

我都想要侵頂簽名帽